1111呢個是否最強鶳

中國籍公民黑龍江省市民27歲男子楊學志在2019年11月11日夜晚10點左右於香港旺角彌敦道亞皆老街十字路口附近被一群暴徒毆打，用鐵錘、雨傘磚塊石頭柄等硬物襲擊頭部，頭破血流後腦全部爆開，全身多處受傷青紫大出血。其後警員及救護人員到場，楊先生被送往伊麗莎伯醫院搶救，頭部骨折連針約60針、手部骨折、眼瞼結膜充血，後腦頭皮嚴重開裂，其身體其他部位多處輕傷淤傷，旺角警署定為刑事案件。

Source:城市追擊

佢衰乜嘢

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

好暴力 下次唔好

支那人

振奮人心

好明顯見到又有隻阻膠搵手擋住

仲出到聲明顯不完美

應該要做神獸標準要求

好撚長 我唔想睇

中國籍公民黑龍江省市民27歲男子楊學志在2019年11月11日夜晚10點左右於香港旺角彌敦道亞皆老街十字路口附近被一群暴徒毆打，用鐵錘、雨傘磚塊石頭柄等硬物襲擊頭部，頭破血流後腦全部爆開，全身多處受傷青紫大出血。其後警員及救護人員到場，楊先生被送往伊麗莎伯醫院搶救，頭部骨折連針約60針、手部骨折、眼瞼結膜充血，後腦頭皮嚴重開裂，其身體其他部位多處輕傷淤傷，旺角警署定為刑事案件。

本台記者今日訪問楊學志先生，楊先生表述如下：
我是一名東北籍男子家住在哈爾濱，我叫楊學志，於11號工作原因出差到香港，當時並不知道香港動亂，準備於下午回深圳，因為動亂，晚上大部分口岸都關閉了，只能從皇崗口岸過關。環境太亂，交通又受阻，手機也沒電了，沒有辦法只能打算找個地方住，途中經過旺角準備在那裡住。

半路遇到黑衣暴徒，黑衣人看到我與他們穿著不同，有一名黑衣人看我拿手機走過來問我在拍什麼？當時我用普通話回復我沒有拍，她聽到我用普通話回復她就開始搶奪我的手機，然後大聲用粵語不知道講了些什麼，就聽懂一句他是中國人打他，然後其他的因為粵語我聽不太懂，僅接著大批黑衣暴徒就開始襲擊我，用磚頭石塊雨傘鐵錘，由於人員過於密集我跑不出去被圍堵在一二百人的黑衣暴徒中間，期間我嘗試跑到兩輛大巴車中間，這樣兩邊的人圍攻不了我只能前後打我，一個人能力有限攻擊我的人實在太多，最後被打倒在地，期間有人在我身上撳倒不明液體，由於我昨日看過一位老伯被淋液體點火，我很怕他們燒死我，恐懼之下我拼命抱住一名暴徒不鬆手，期間我已經被打的失去知覺，面臨生死只能拿出最後的力氣抱住暴徒，幸好暴徒人員密集顧及之下沒有點火焚燒我，後來大腦一片黑暗倒在地上，黑衣暴徒仍然不肯罷手繼續用重物攻擊我的頭部身體，令人發指用鐵錘用力敲擊我的後腦想要置於我死地。

不知道打了多久，警察來了，用催淚彈強行驅散了黑衣暴徒，來的時候用手摸我的脖子動脈看我是否還活著，在判斷我活著的情況下急忙把我抬上救護車送去了醫院。事後媒體以及黑衣暴徒說我是中國臥底來拍他們照片，又有人說我是警方臥底，我發誓我沒有一點挑釁黑衣暴徒的行為，只是路過的一名無辜路人只因穿著不同說著流利的普通話，被暴徒指證為臥底簡直是無稽之談

當天於11日晚送到伊麗莎伯醫院搶救icu，第二天醫生幫我報警，旺角警署來人判斷為此事已經構成刑事案件，叫我放心所有醫療費由政府幫我申報，在住了四天醫院後，醫院讓我自行離開，剩下基本就是回深圳養傷自費。

我的背包被搶走了，身份證、手機，銀行卡還有一些文件全部沒有了，新買的手錶在抵擋鐵錘木棍中也被打碎了，還好我的通行證在左邊褲袋里沒有被奪走，其中手機被惡意的強行搶走，在我被打的時候，我的手拿著手機清晰的感覺被人惡意掰開手指奪取，第一次沒有被奪走後來我被打的昏迷這個人又強行再一次掰開我的手來奪取手機，我已經無法形容這是什麼樣的暴行，在受害者被人毆打的情況下還有惦記受害人的財務，這恐怕也太喪心病狂了。

第四天醫生叫我出院，給我買了套衣服和鞋子說讓我穿著送給我留作紀念，對此我非常感謝醫院的醫護人員，另外也非常感謝香港警方，如果沒有香港警方的及時救援，我想11號的當天夜晚可能我就是第一個死去的內陸人，在看到圖片中鐵錘上的血跡我真的怕了，鐵錘一次又一次的狠命敲擊我的後腦，這種傷勢一般人輕則植物人重則當場死亡，我不知道我究竟和他們有什麼樣的仇怨非要殘忍的至於我死地，但是幸好老天保佑我沒有讓我成為第一個被打死的無辜群眾感恩！

在我出院之後一人去警署，途中在紅磡再次遭遇到黑衣人破壞路障，當時的我很恐懼，只有一個人很怕再次遭到襲擊，當時心裡陰影很大幸好黑衣人沒有上前盤問我，否則後果難以想象，在警署尖沙咀警察受理我的案件耐心告訴我，應該去旺角報案在我身無分文的狀況下給我了500港幣，告訴我警察局夜晚不太安全可能會被圍攻無暇照顧我，叫我去對面的賓館住宿，夜幕降臨在恐懼之下，我知道這裡是暴亂的中心，不想在香港停留很怕生命危險，出警察局特意環顧周圍生怕被暴徒盯上，當天我急忙搭車自己過關回到深圳，朋友把我送到深圳市中醫院繼續後期治療，現在頭部已經拆線，手指骨折位置錯位，深圳中醫院又重新掰開再接上，現已在朋友家中休養。

現在的我在家仍然很後怕，一看到香港黑衣人的電視就怕，我也不知道誰能幫到我，作為一名孤身一人來到南方打拼的北方人，我感到甚是無助，沒有一個朋友知道該怎麼樣幫助我，但是我還是相信人間還是有正義的，請相關部門嚴懲暴徒，給我一個公道，感謝城市追擊的訪問，感謝廣大香港市民和國內網友們的關心，我會好好養傷，繼續做一個努力上進，愛家愛國的好青年。

27歲? 唔係47?

返哈爾濱啦

黑龍江省 咁遠過黎俾人打
返去大陸食豬肉啦

未死得嘅唔好出黎

唔好俾手足睇到

好暴力 唔好拎黎做標準

落黎搞事堆大陸人多數係北佬

一開始又話手機無電點解又會人地話你拎住機影相又想解鎖你電話？

想推到全世界睇到

手足日常都傷過佢幾十倍

用 TG 驅散得示威者，o個下你應該吸 TG 吸到想殺警先係 ...

已將有關獅鳥人士停職員調查

在警署尖沙咀警察受理我的案件耐心告訴我，應該去旺角報案在我身無分文的狀況下給我了500港幣，告訴我警察局夜晚不太安全可能會被圍攻無暇照顧我，叫我去對面的賓館住宿

黑警比五舊水佢
我有冇理解錯……

呢啲入門級未到終身殘廢
不完美，可改善

影大頭

呢啲死大陸佬，唔知點解睇到都覺得佢好撚污糟

咁都未殘廢

send 返支那話佢因支持示威被人打

竟然死唔去

都冇腦嘅
傷到咁都傷唔到個腦

鶳已即時休假(沒有停職)

有成果了

睇定啲先
呢篇嘢似黨媒寫
影大頭唔似會鶳得咁嚴重

27歲？

between冇拍到打嘅過程真係好重要
咪撚再影影影自己友做嘢
當然被人影都係唔得
禮貌叫熄機同埋開遮

我更願意睇到呢d事發生係黑警身上

假新聞你都睇？

佢27歲我以為40

嘩仆街，今都死唔去

咁撚樣27歲就知篇新聞係假

擺明係現場打人結果唔夠人打俾人止暴制亂啦

但係我地仲傷

未死不完美

適當武力
非常完美

佢可唔可以剪下指甲先

還原靚靚拳

蝗蟲講大話拍得住689

做條毛咩

講左幾多萬次，踢春袋，斷關節

傷勢入面得手骨折勉強達標

有進步到既
不過仲有好多進步空間

打到咁4日出得院
咪玩我啦大佬
定係香港醫療水平又進步咗幾十年大家都唔知

有輸民意？
我記得條友係影大頭放上WeChat

唔夠

Base on 留英條8婆既理論, 呢位要終身訓床

出嚟啦 李家超

有冇200萬收?

咁都唔死

靜靜咁贏啦

27歲

支那人唔一定唔係手足既
728都有個nds被捕
返中國真係唔知點好

東北佬

tk黎

繼續打 打多啲

200萬準備好了嗎？

如果係休班狗就好

篇文0分重作

殺無赦 多啲黎密啲手

衰係支那人！

支那人無一個係無辜！

咁先刑事案件
何妖2cm就謀殺
我宣布呢條友係condom

不完美 可接受

不完美係指春袋竟然無事

基本野

500蚊射個波去隔離狗竇抵到爛
咁撚麻尻煩

呢啲分分鐘係國安/特工嚟

手足好波

不不不 放假姐

唔好呀會輸民意嫁

想connect就改下口

好偏頗wor 由頭到尾都係採訪條友
如果有時間地點就搵翻live黎睇就最清楚個原因

今次算係合格多少少

佢打人先

咁佢抵死

所以我淨係睇相

訓斥左未？

太長，大陸人唔知香港發生事??
國安特工

行得走得？

忍者

乜都睇唔到喔，我又唔係現場唔知係咪最強

左膠圖仲未有

27歲？個樣重老過我。

一定係影人大頭啦

相關嘅示威者已經即時休假

睇手指甲都睇到。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔想connect

有事咩行得走得

未有接獲投訴喎

紅衫用車撞人條友好似仲傷

好暴力啊，唔好打頭

呢個人27歲？

全部都可以復元 無永久性傷害 唔算

做多咗啦

正常影相應該流血即止
呢個應該係郁手在先啦

未死就彈Q開先啦！香港幾多手足被自殺呀。吊

支那人唔可以反共？

爽

頭髮大概長不出來了

各位千祈唔好打人！！！太過份啦！！！

打狗 打蝗蟲好了

agger
影相唔會打到咁掛。。

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

同bob叔差唔多咁

冇斷手腳, 6分啦

醫生買衫比佢
有咁撚豪爽嘅醫生

強唔強係相對既，6個月前呢樣程度直情傷殘級
但對比宜家送入醫院既幾百個手足、搶救緊、昏迷緊、死左既手足，佢既傷勢學叻哥話齋，我睇唔到有幾傷
流d血姐，多血唔代表傷，多傷唔代表嚴重

警察會幫佢報仇

旺角警署來人判斷為此事已經構成刑事案件，叫我放心所有醫療費由政府幫我申報
屌佢老母可以咁樣做㗎咩啲錢係香港人㗎喎

你以為 旺角班人好鬼惡㗎
見到大陸人影相 唔係大頭 比人捉到 人地交部手機岀嚟比你檢查del相 都仲要話火魔佢
有個姨姨影下街 影下救護車 比人屌唔好影相 又話佢係支那人叫佢返大陸 點知姨姨原來自己人嚟 姨姨解釋返又唔聽 無端端比人屌咗十分鐘

有冇片，想睇點解打得咁輕手

嘩，貼堂

俾啲大志

自己有責任保護自己個樣 影下都唔俾其實都幾撚惡

我啲大陸frd支持得香港民主嘅都成日講桂枝啦，跟本你叫大陸喱先係歧視。

佢個腦醫返會唔會變聰明

支那人比人打都唔會認自己做野架啦
邊撚度會認衰架
所以條支那人一撚定做左野
唔係點會咁多支那人齋打一個

屌你老母又冇斷手斷腳，講到口臭 改你老母你善咩

神獸

打到咁先出嚟擋我又覺得冇所謂喎
打死佢太益佢，呢個傷勢留返佢條狗命先正

1. 所有醫療費由政府幫我申報
2. 醫生買了套衣服和鞋子說讓我穿著送給我留作紀念
3. 旺角報案給我了500港幣

十成十國家級臥底

你竟然可以睇曬

tldr

大陸新聞，可以吹大左

我反對私了

唔係講小，生命力真係好強

暫時可能係，下次一定唔係

你班死仔幾時先肯錫佢春袋

了解一下品蔥

抵啦

我地咪一樣咁出街怕黑警,終於聽到對家哭訴了

個視角係第三人稱
作文作好啲

【多圖】【又係元朗國】區選文宣前哨戰

唔夠傷

搞錯
手足無食飯呀

靜靜地贏唔得嘅

【多圖】仲有一日區選，想贏嘅入黎

支拿人沒一個係無辜
抵撚死啊屌你支拿豬

冇可疑

大陸人d指甲真係好鳩核突

按錯正皮

影大頭就要咁俾人打？ 利申唔割但手足一早包好自己冇需要咁

行得走得

支那人死返上去啦，仲要係黑龍江呢啲共狗北佬省

若果打狗仲差啲

春袋有大脾護住難d, 手骨折就基本啦。

屌丸呢?

唔去現場就冇風險

山水長遠過黎俾我地出氣

陰公

"第四天醫生叫我出院"

咁都唔係好傷姐.....

衰個樣

可能一個開始打，其他唔知咩事以為係狗打埋一份，支那有冇打人先就唔知啦不割

都未斷手斷腳

反共始終都係支那人
一時同路 唔係兄弟手足

自己搞得好已經夠做
最多加埋美、日
connect支那好聽叫大愛無疆 唔好聽叫左癌上腦

輸出革命打一兩次飛機振奮士氣就話 竟然當真？
支那只能靠食樹皮打救 connect反共支那呢班爛泥扶唔上柄只能夠話個腦裝草 緣木求魚

係咪真係影咗大頭頭先上微博見到佢嗌慘
話咩自己淨係去香港返工 路過覆msg就被人打

參考

重po

睇唔到

睇到不？？？

不過係咪依單………

第一日?

真正end game係要大陸人係入面反共

點解中共不斷挑起大陸愚民反我地香港人理由之一

我地敵人係中共！而唔係大陸人！

(雖然低端大陸人令全世界都極度厭惡，
但要唸清楚大局)

零分，重作!手機沒電你拿出來把L咩！失去知覺，但係又知警察用催淚彈驅散示威者

尖沙咀黑警點佢去旺角黑警
去到旺角又比人點走？
成編嘢都冇講到佢最後報唔報到案

女阻膠

叔一燒先係最強神獸

姐係未死啦。

大吧手足連企都企唔到

肯定唔會只係因為講普通話就俾人打，
如果講普通話就俾人打，個日係mk至少過百人被打

國籍：無理求鶳人

甴近平？

刑事案住院有得claim錢嘅咩

你用佢嘅觀點嚟解釋件事？真心？

未斷手斷腳爆關節都叫強？人地仲有力氣上微博打飛機喎

🇨🇳

黑警又打人